今晚渣打花園撐警出定唔出

呼籲大家到時玩曲線 例如要支持獨立調查委員會咁

出
唔出

推

大量正評無人出定劣黎

冇人出 咁抖下算

無玩過混入現場分化, 今次想試下

琴日仲未攰夠？留係屋企回下氣算啦，何必幫班撚屌湊人數，仲要花氣力同班人型曱甴溝通？